細霧從常青樹的樹冠上滴下，穿過苔蘚，進入一層芳香的塵埃，為菌絲體、細菌分解者和昆蟲的生態系統提供了庇護。 模仿是最真誠的環保主義形式-第90期:一些綠色|Anastasia Bendebury和Michael Shilo DeLay | 2020年10月7日|鸚鵡鸚鵡 
 它配有十種舒緩的精油，包括薰衣草和茉莉，以及可調節的噴霧設置。 改善夜間睡眠的最佳產品|大眾科學商業團隊| 2020年9月30日|大眾科學 
 操作時，你用泵將噴霧器噴出細霧，這有助於油均勻地噴灑在你的食物上。 為家庭廚師提供最好的油噴霧器和噴霧|大眾科學商業團隊| 2020年9月11日|大眾科學 
 當你運動時，汗水不僅會積聚在你的皮膚上，還會飛到各處——想想每次你揮舞壺鈴時釋放出的細霧吧。 在家鍛鍊? 以下是如何讓你的房子聞起來不像健身房 
 因此，經常有霧和薄霧的地區，如舊金山灣、山區或北極，往往有更多的霧弓。 解釋:彩虹，霧虹和它們怪異的表親|馬修·卡普奇| 2020年5月1日|學生科學新聞 
 在這個遠離敘利亞的山谷裡，各種問題像高加索地區飄來的薄霧一樣若隱若現。 ISIS軍閥的秘密生活|Will Cathcart, Vazha Tavberidze, Nino Burchuladze | 2014年10月27日|每日野獸 
 像大多數噴泉一樣，“尖塔”也有基本的飲料——百事可樂(Pepsi)、激浪(Mountain Dew)、Sierra Mist、輕快冰茶(Brisk冰茶)和SoBe生命水(SoBe Lifewater)。 2014年9月18日|每日野獸 
 晨霧籠罩著一切，偶爾散開，露出孤獨的漁夫。 Katya Cengel | 2014年6月2日|每日野獸 
 電子煙從未被研究過，但吸入非常熱的煙霧到肺裡可能會有後果。 大煙草公司，而不是MRSA，才是電子煙的真正問題 
 直到20分鐘前，霧還完全遮蔽了9/11紀念館廣場對面的一切。 邁克爾·戴利| 2014年5月10日|每日野獸 
 她冒著霧和雨沿著特拉法爾加路出發了，慶幸自己被迫步行。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 標本很容易在放置在洞口的霧網中採集。 尤卡坦半島的夏季鳥|歐文·e·克拉斯 
 有那麼一會兒，她的眼前突然出現了一道亮光，然後是一片黑霧; 在另一個房間裡，她恢復了鎮靜。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 我塗抹你的罪孽如雲霧，塗抹你的罪惡如薄霧。求你歸向我，因我救贖了你。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 一團潮溼的薄霧從河邊和四周的沼澤地裡升起來，籠罩在沉悶的田野上。 《霧都孤兒》第二卷(共3卷)查爾斯·狄更斯